原來我係你心目中嘅地位係咁低 「冇話冇咗邊個唔得」

我就任何人都可以取締到，但你對我來講係幾咁重要

愛情本來就唔公平，所以要學識好好愛自己

咩關係都係

呢啲野心態問題姐

你可以無話無左佢唔得 同時亦都可以好愛佢

依家我先發現，原來我係咁，咁其實我應該同佢傾多啲，定係索性放棄佢

既然咁低賤 你無資格仲去諗放唔放棄人呀
因為人地一早無在意過你 何苦呢？

其實好簡單，既然對方唔在乎，咁你只係需要遵從自己嘅感受

你覺得繼續愛對方係辛苦嘅就放棄，你願意承受呢種痛苦嘅就繼續愛佢

你自己諗多咗 過份解讀人哋句嘢玻璃心

同意
冇左你唔得咁一早死左啦